其實大陸人每一日都好關注香港嘅事.....

其實如果你哋識得上某d網，
可以未經河蟹
睇到每日大陸人search得最多嘅keyword，
你就會知道過去幾個月，
"香港" 呢兩個字，其實係每一日都出現喺全中國頭10位最高搜尋量

我識啲大陸人都好關注呀
但佢哋係想keep住屌香港人

我觉得叫支那没问题，特别是支共这个词，比中共更有描述力。给小粉红心里打击是很愉快的。尊严不是一个名字能毁了或是得来的，不把土共赶走永远没有真正的尊严。

我識啲大陸人憎共狗憎到死，
見到香港人做緊啲身在中國嘅人做唔到嘅嘢，
都表示尊重同支持

講啲咩 cap出黎睇下

一個要靠不斷搵敵人仇恨先團結到嘅民族

其實所有正常國家嘅真民主投票都係大概50% vs 50%
即係話，其實我哋香港最少有14億人嘅一半, 7億人, 係支持我哋

7億人呀! 屌你老母!